不如聽日唔好搞咁多野啦

比你圍到立會又點撚樣啊
人地過幾日又審過啦
你係咪可以日日圍啊？
而家講緊出一次就拉百個告暴動啊
你搞革命係為過程嘅你咪出去送頭囉

已經foresee聽日會全軍覆沒
叫人衝個班撚樣全撚部都係自己唔會衝
叫人全民勇武自己就係屋企嘆冷氣食西瓜
一味係到吹風話拉到都告唔快
事實上就係個個都冇希望要認罪

樓下
直接block
唔洗覆

我建議自己罷工
唔好理有冇用，個個唔行第一步，永遠唔會去到大罷工
之後係屋企柒一日

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

登陸諾曼第

block撚左

咁不如大家直接做順民啦

其實不無道理，一味呼籲人地去你地有冇去現場先視察下環境，以前人地打仗都會去探索下，而家咁既陣容，去到先話咩隨機應變其實真係會全滅，到時如果人少又得學生真係唔點算，呢鋪唔係話用氣勢可以過到，隨時一下又無左幾百至千個手足

起底 Block

[size=5]blocked[/size=4]
但都想講句
出去反抗完 表態完 佢硬過
好撚過你訓係到由佢過

唔聽人意見固步自封

but
你表完態但係比人告暴動

聽日仲想返工/想被罷工嘅同我入嚟

樓主係五毛，下次要記得不推文呀

皇天擊殺五毛

不推文
你老母比狗屌緊呀

#巴打報料 #金鐘

5月26日 1600 起
🚧龍匯道開始封閉🚧
5月26日 2000 起
統一至中信行人天橋由設警方檢查站，憑員工證通行，直至另行通知

唔講咁多自行判斷 相信手足行動
Source：

blocked

我寧願手足齊齊整整好過為咗一日就輸前途，因為聽日就算你打到幾勁結果都係幫緊條惡法過。

要對付敵人，就要知道敵人哋驚緊乜，而喺佢哋嘅國安法論述已經講咗，就係地下、恐怖、外國勢力同顛覆，咁街頭抗爭符合邊一樣令佢驚嘅嘢？

我等緊打扙，真槍實彈個種

樓主算啦，去到呢一步

已經返唔到轉頭，你改變唔到任何人

佢哋決定出去就一定會出

其實我最唔明點解要係個佈滿敵人的地方聚集，等拉？其實聚集可以係一個措手不及的地方啊，目的達到就可以啊

拉